突然覺得香港人質素其實都算名列前茅

所以香港人更加唔可以寄人籬下被其他人控制！

日本韓國歐洲之前好多人吹奏

今次疫情好多民族本質就上曬水面

當我大和民族冇到？？

你諗多左 係香港人怕死唧

哦

鳩屎黎講的確名列前茅

英國人了用100年時間都教化唔到，仲俾生番趕走，話要當家作主

名列前茅差

香港人算係比上不足 比下有餘
冇哂堆廢老同有普選會更好

你中意自殺？

梗係啦 香港人 瘦弱小毒男 自細比老豆母 禁呢樣果樣 少少野都嘈生曬。垃圾）

香港人質素太參差啦，你睇班藍絲就知